準備向聯合國人權理事會報告山埃毒氣彈，麻煩大家推比沖涼茶巴打睇

想問一下會唔會有official既化驗報告？我想一併呈上去

如果冇都唔緊要，我搵日出去執一粒tg搵化驗所搞

不過因為本人完全冇呢方面知識，應該搵邊間驗先信得過？

去錯地方搵藍絲驗比人督就麻煩

自推

push

個理事會有中國係入面

你無相關知識嘅話，姐係你由執粒嘢返去個下，已經注定份報告唔可靠。

你又有d道理，我最多可以做既只有戴手套執，放入保鮮袋

真係唔知有乜野要特殊處理

推

甴近平

首先你要搵間黃既化驗所傾
叫佢地派人去現場收集樣本
睇佢地接唔接你單做
重要間野要有公信力
咁你收集既樣本同化驗結果先有用
好似之前港台都係搵化驗所搞

其實有冇可能用一個新的mask filter帶一天
然後分析入面的濾棉 睇下一天吸左幾多HCN
不過不太清楚入面filter的原理 唔知work唔work

我睇過個list，有認可既計埋政府化驗所同生產力促進局都係得10間

全部d名都係咩大中華商合乜乜柒柒

係SGS睇落好似正常，但都摸唔清個底

呢位巴打你嘅諗法本來係好嘅
首先
隨街執TG
因住俾POPO入你非法處理彈藥罪
（我懷疑私人化驗所都唔會接來做）
第二
你話隨街執到
POPO可以否認係佢地用嘅
亦可以抵賴話唔知有無人加料
所以佢地大可話唔接受你嘅私人化驗報告
第三
我估要化驗
正式嘅係要用未開嘅TG
由化驗所响完全 control 嘅環境下引爆個TG
然後化驗所釋放出來嘅物質
先係最正確做法

如果要做化驗，又係要搵班立法會議員出手
例如叫涂謹申响保安事務委員會提出
要求警方提供TG俾獨立嘅第三方（例如大學或者國際公認嘅公證機構）做化驗
咁樣先會有一個各方都認同的結果

其實好似昨日HKGETV嘅做法都OK
POPO可以否認HKGETV嘅現場檢測結果（即係同上次果幾位化學工程師去驗殘留物一樣）
但至少 HKGETV 提出咗一個相當合理嘅質疑
例如灣仔放題地點錄得 HCN 達 12 嘅水平
呢個疑問，足以俾立法會議員用作要求POPO提供TG做獨立檢測

以上屬個人認知，有錯請指正

明白

不過要黑警交一粒新既出黎就冇可能

尋日千載難逢既機會，有狗跌左tg落地

可惜有人提佢執返

HKGETV果個我認為人權理事會應該都只係當做observation report看待

不過唔理啦，試下照交啦

怕執個彈藥既法律風險既一係驗滅彈既水/一係附近既空間
咁仲可以郵寄去外國既lab做
驗化學既lab就等相關行業既手足推介
(其實國際大lab都係果幾間?)
香港既, 私人lab應該唔會受政治壓力,唔係佢咩生意都唔洗做
lab最重要就係個獨立性

恐怖郵寄唔到

果粒彈就唔洗講冇可能寄到啦

D水我寄果陣應該點寫？「不明液體」

尋晚旺角班狗俾人撚到

樣本囉